新牌想買綿羊，大家有無咩介紹

兩個月之前考到牌，想出架綿羊，Budget $30000-40000 全新二手都得，各位ching有咩推介

Vespa

Drg

上星期Pass，同樓主差唔多budget. 諗住出Drg

貪佢細cc又幾靚仔，返工代步用。

Sym 180i 定200 邊款好先 想平平地買架全新車

Nmax

揸緊drg 開心使用中

巴打可唔可以大約講下大概幾錢一公里？

150cc羊最多咪四毫幾子

點解唔出300cc

樓主男人定女人,女人的話麻煩你租架二手單車踩下就算,唔好害人

xmax

行高速夠唔夠力

我無特別計過不過應該都差唔多

普通行就夠既但要爆車走就唔係好夠
發夢最高上到11x

夠呀

Yamaha force
我未試過 本身想考完就買呢架

Force smax adv 150 pcx drg

再唔係開工車之王大鷹

只推ADV150
得佢夠型仔
其它實在太柒

睇下仲買唔買到fighter 6, 車尾廂夠大 , 利申渣緊

唔覺型 買pcx唔好 4雞野買150

pcx對眼真係好樣衰

yamaha 車要大改
如果無揸過其他羊 /新牌出
就未必感覺到

架Yamaha Vinoora睇落好得意

揸過台羊
宜家揸緊xmax
真係估唔到咁多野要換

我估依架萬里達唔會入
要等水貨

買大鷹好過龍
大鷹話晒台灣做

大鷹王唔係公認咩

adv150

買300cc啦！有突發野想加速都有力呀

Force155 啦
揸咗快三年﹐行咗3萬到﹐都係換過啲基本嘢﹐同個電油泵
其餘無咩特別話換﹐但係個避震同梳化原廠衰啲囉

Bw’s

利申：ADV150車主

我揸左3年 就快10萬

而架好野

BWS同PCX都啱啱出新款

唔識壞唔知可唔可以揸到佢冧偈 20萬公里應該ok

買舊Tmax 渣完唔會想再玩其他羊

第幾代?

佢個budget 夠買第三代
而家睇個外型都唔Out
個鋁合金車架已經12年（2008出架)仲未比其他羊超越

新PCX 要出了
玩26一撚定係康打

XMAX伏車

停左產了

尾係咪鼓剎？

搭單。
電單車牌 budget 幾多?

冇人講漢堡人既

又未至於
不過多野要改

食偈油